﻿4 DN đầu tiên tham gia chương trình “Chẩn đoán DN”

(NLĐ)- Chiều 8-6, chương trình “Chẩn đoán 200 doanh nghiệp (DN)” đã chính thức ký hợp đồng tư vấn với 4 DN.
Chi phí tư vấn thấp nhất là 5 triệu đồng. Hiện nay, chương trình này đang tìm thêm tài trợ để giảm bớt chi phí cho DN. Chương trình “Chẩn đoán 200 DN” do 3 đơn vị tổ chức gồm: Hiệp hội DN TPHCM, Trung tâm Tư vấn và Hỗ trợ DN công nghiệp (Sở Công nghiệp TPHCM) và Trung tâm BR&amp;T (Đại học Bách khoa TPHCM). Mục tiêu của chương trình là xây dựng bộ công cụ chẩn đoán DN, có thể giúp DN nhận dạng vấn đề tiềm ẩn trong DN. Xây dựng phần mềm chẩn đoán DN, sau này có thể giúp DN tự chẩn đoán.

D.Tuấn
